港府指接回湖北港人屬高風險安排

對於會否接回在湖北省的2000多名港人，政制及內地事務局晚上回應表示，由於從疫區回港屬於高風險的安排，特區政府一直審慎評估公共衞生風險和實際可行方案，特別是尋覓有足夠容量的檢疫地點，社會在這方面的支持十分重要。

局方表示，現時在湖北省的港人求助個案超過1000宗，涉及2000多名分布在省內超過30個城市的港人，部分港人身處湖北省內偏遠的地點，駐武漢辦一直與他們保持緊密聯繫，積極跟進個案，並與當地相關部門協調，盡力提供所需的協助。

當局表示，至今收到超過80名需要服用在香港供應的藥物人士的求助，第一批藥物已在周日(9日)分發給位於3個不同城市的5位港人，第二批的藥物已於今日送抵武漢，正發放給30位港人，而第三批亦已在運送途中，預計總共會有5至6批藥物會運往武漢。

香港無地方咩

但湖北人落嚟就冇乜所謂

都講到出面
呢班 '港人' 第時仲交唔交香港税？

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

死哂點接

仲係唔係到都成問題

封關就不了 要照顧中港兩地來回既港人
武漢返黎 不了 武漢返黎既唔係港人

首先要全部測試過無病毒先俾返香港
另外到港後要隔離最少十四日

呢個時世番大6 預左喇

成班攞綜緩駛交稅？

林鄭唯一德政
等佢地生係中國人，死係中國鬼

無人性！

黑政府草菅港人性命

玩道德綁架

政治風險高咋

Rainbow

信政府！唔京！

真諷刺

Dllm 之前又話阻香港人返香港唔得
而家又放棄果2000人 係就唔好講一套 做一套

又岩喎

武漢人高鐵直達香港就無問題

香港人回港就高風險

「香港人」

香港人=林鄭condom

返得大陸即係大陸人啦 呢個時候就扮香港人

恭喜condom

強制檢疫無效咩？接番香港人返嚟有幾高風險？

鬼魂認路搵林鄭報仇

睇清睇楚，心9淡

高政治風險

唔緊要，佢哋強大的祖國會好好照顧佢地

會唔會有人話要connect 二千湖北港人

來生不做香港人

放湖北人落黎唔高風險

真

果班--0-0咁想connect 自己慢慢救

選中國籍 就自己承擔

第時？第時都交冥府稅啦

香港共政府 不是香港人的政府。只服務中共

哈哈

愛國的下場

唔係一家人咩

幫你老母
抵撚死
支港人

陸生子女就話有得揀, 香港人幾時有選擇過

今次企林鄭個邊

關就唔會封
但又會知乜嘢係高風險

突然多兩千超商風險帶毒人士喺香港亂走，放心，林奠會俾佢走返

算啦 果班香港人平時都係愛中國 中國好果班人黎 睇下台灣館長點講重好

接返香港意義不大 不值一提

香港人優先死

屌你老母，港共正仆街，人命關天仲玩政治，同一班人滯留菲律賓即時包機啦！

拖返一兩個月先
到時話依家接返黎再無意義

黑警咁勁咪去接囉

其實根本係想個10個人死係湖北，因為如果接佢地，佢地爆政府咩都無做，爆湖北真實情況

照顧大陸過嚟嘅大陸人，都唔接大陸嘅港人
藍絲繼續慢慢舔

呢班人而家諗緊咩呢

係咪可以反轉睇

林鄭應該會拖多幾星期,等佢地一係中肺炎死哂/ 一係自我痊癒
咁咪解決左個問題

林鄭眼中呢兩千個人係政治籌碼
用黎話俾班藍絲 中國好好 中國有能力照顧佢地
死左就屈落社會對封關嘅意願 加深人民之間嘅敵對關係

有小朋友點撚算，唔洗救？

現在全世界都開始封鎖香港

你想過關返香港，隨時
但你要有方法去到個關口先

係火神山拎返d骨灰返香港

咁講就係叫全港人去死啦！如果大家都有親人在湖北，佢咁同你講，你點回應呀？

公文黨係咪想over my infected body?

煲大佢啦

政府仲唔含家產

出賣上左支那既藍屍廢老

我係公民黨就叫 廢老睇清楚保皇狗同政府點樣出賣自己既支持者

condom

屌你老母 呢句難聽到

明知肺炎爆到七彩仲去湖北，自己都要負一部份責任
政府無能就唔駛講

要被捨棄了 LOL 放大陸人落嚟都唔接你地
爽啦

唔接起馬都送埋佢哋屋企人上去一家團聚啊

藍屍永別

封關又話驚係內地班香港人番唔到黎
而家又話唔接
柒婆

对呀
别为国家添烦添乱！

啦啦啦
自己上武漢玩，死左唔好喊
唔好要香港人埋單呀

快d搵呀爺幫手處理

唯一德政

港府表示咪撚搞鳩我

其實佢講得冇錯
你自己仲去蝗國緊係要自己承擔返
比你返黎染到幫任何人都唔好啦

利伸：冇回鄉証

知政府唱反調，特登要求包機接湖北人

如果真係咁醒就厲害，不過似我諗多咗

比佢地感受下支那既強大啦
反正佢地咁強大 科技又咁勁
我地香港哩的井底蛙救唔到你地嫁

被放生 自生自滅？

有危險既地方就唔會有香港政府
去得武漢就是武漢人

呢樣我支持呀
新年前已經傳曬叫人唔好上去
呢班人死都要上去
比呢班人番落黎都係投建制派
真係好高風險既

中國有醫院什麼都有
留在武漢是恩賜

我都咁話

要相信国家先進的醫療設備

有腦就唔係藍屍啦 講咁多道理佢地都唔明ga la

中國咁強大 駛乜返嚟香港呢D落後地方醫

屌 唔封關又好低風險咩

藍絲又變condom
撤僑即係港獨 政治不正確
留係大陸 共享大灣區榮光啦

回力鏢

港人唔係中国人咩
搞港獨？

旅港支那湖北人

番黎蘋果專訪

佢要團結港人
藍到發黑都去得罪

翠x雅園同火炭果度咪俾個19政府強女女女左
用黎做檢疫中心咩

無曬事啦 高乜春危 經濟要緊呀！
佢10個人唔L洗返工呀？

相信黨 相信國家 相信政府
幾日起好火神山醫院證明中共醫療制度強大

中國人唔好番黎香港呢啲落後地方
可防可控 相信黨會處理好的

做得好
好地地去咩中國

湖北港人傳瑤

支持政府就地處決武獨分子

美德法接人有冇問題？

你一句就秒Post

冷血，置港人性命於不顧，
之前企係道德高地d藍絲去晒邊

呢次就岩喇
掉低佢地把啦
咁鍾意走上大陸呀拿

唔知反社會人格見到我地咁支持會唔會掉頭包機接呢

仲要講緊係知道有爆發後去湖北

即係比佢哋自生自滅

日本同其他國家都做到ge "高風險安排" 香港做唔到?
係你港府垃圾定真係太高風險?

湖北省人落來香港，是人道，不能歧視中國人。

阿媽！！

好撚亂呀！！

到底林鄭月娥講邊句先正確呀！！

咁你分幾批接佢地返黎囉

其實講到湖北好似生化危機咁, 好似唔係咁政治正確喎

唔見棺材，唔流眼淚

今次真係德政，班武漢支那種腥港人可以慢慢享受下祖国強大，中国政府一定搞得掂嘅，相信政府唔使驚啦

速去速回姐返唔返到嚟

之前又係柒婆偷換概念話封關香港人會返唔到香港
現在冇封哂但結果都係返唔到香港

個龍門放到上太空

信政府啦，冇事的

林奠：

傻啦，件事過咗，班藍絲廢老未又係投保皇撐警支持政府。佢地有撚腦咩，揀得信政府，衰d講句同弱智冇乜分別。

屌啦呢條台灣廢老成日出PO對香港人落井下石
仲有傻鳩去理佢 成撚日貼護照出黎好似好威威咁
方唔係成世人比垃圾香港廢老踩撚住而家覺得支那幫佢報左仇老懷安慰咩

潛伏24日
不了
況且祖國醫療技術強大落嚟香港咪自己玩自己
黨話唔怕可防可控唔通唔信黨

依個時候就 要顧慮社會風氣

死在祖國係一種榮耀！

措施上係唔得喎

相信政府！

但係好似有送藥去。。。
點睇？

香港要撤僑

中國要配合

人口同香港一樣？香港醫院頂到？

今次冇做錯喔，的確係高風險

秒條毛，居住喺湖北嘅係黎唔到香港。
咁易黎班住喺湖北嘅香港人上咗飛機啦。

777： 習習會唔鐘意，不了；
其他省，其他巿都未出包機接走巿民，區區一個特區仔咁做會超出國家主權。。。

入得去就唔好諗出番黎啦
12月都有消息爆緊武肺
果陣又唔怕出事
出左事先話怕

條路自己揀，仆街唔好喊

掟到離島住14日先囉
法國都係咁

呢張相轉黑白啦

講緊喺成個湖北省有2千個香港人，放d隱形炸彈黎香港為乜？

今次我撐政府。咁愛國要同甘共苦

拿！湖北嘅香港人聲到啦，睇吓政府點對你地，仲愛國抵你死啦，心息未

恥笑完就做好文宣

柒婆唔封關任支那人落都唔比香港人番黎，要好好利用

災民還算是人嗎

邊個離島有位？湖北有2千香港人。

林奠：不封關，為了讓香港人入
林奠：湖北港人，不了

龍門呢

住喺湖北支畜同香港人一樣都唔黎得

咁我認同政府喎 接佢地返黎的確好大風險

龍門就係湖北人同狗都唔黎得香港，完。

2千人 隔離措施 選址最大問題 政府肯做又掉去民居附近

林鄭又瀨市民反隔離措施

冇資源動用離島區 包機所帶黎既成本

離島都住晒人啦，大鴉洲咩
連登仔為反而反，林鄭真係派包機接晒返香港住火炭新公屋咁點算

我知，但小朋友係無辜架嘛

台灣d中國藉小童都係咁，無野係無辜。
大愛就麻煩你去武漢照顧佢地。

燒3間酒店時一定會放人
必要時都要做

接你返黎？ 封關 不了

佢老豆老母唔撚知佢既仔係無辜?

只有獨立國家先會被允許撤僑，香港人應該支持。何況都係撤番香港人番黎啫。如果香港撤得成，某程度上係承認香港有獨特地位，所以中共唔會允許，所以我地要爭取佢地番黎

包機接送係外國嘅表現
所以一定要接返佢地返嚟

自己選擇去中國武漢，
點解要接依班賤畜返黎。

香港人有香港身份證
台灣ban既係無國籍既台灣人親屬

番黎做乜勁 咁愛國 死喺湖北啦

啱
當藍屍賤畜大大聲承認自己係中國人嘅時候就應該要負上做中國人嘅責任，中國香港人同中國湖北人一樣，係冇特別權利嘅，支持港府做法，放棄喺上面嘅中國香港人，如果中國香港都派機接，咁點解中國上海唔可以？中國北京又唔可以？

國藉咪又係中國，分咁細？

相信共产觉
全家遭火葬

去得危險地方就預左㗎啦，保安局局長話既

歧視？

支那人就任人屌
香港人就你死你事

香港仲未有檢疫中心
接落黎把撚咩

一句話晒，你唔係度出現就無事

自己不爭取，一輩子永遠是中國人

無錯啦，香港係中國香港，佢已經係自己國家啦，仲接乜鬼野呢？
如果個個城市都係呢個時候話要包機走人，咁只會為國家添煩添亂，係咪仲嫌國家呢家煩唔夠？
其他地方接係因為人地係主權國，我地接就會喪權辱國咖啦，國家主權前，我地唔可以讓步。相信係當地既人都明白

林鄭︰當初選擇武漢時，既然沒有選擇香港，就要自己做安排。

藍屍condom

讓特衰政權再管理香港屬極風險行為

二千個毒王係個度安份守己ok？

香港正苦: 境內港人都唔柒關我事啦 , 境外港人關我撚事咩

認同 唔好搞港獨接佢地

呢個真，仲要一月中先去 真係抵死

支那香港人不想獨立

希望果十個家庭都係藍絲

藍變黃

香港人無特權
如果接回證明香港人高貴過支那人

的確冇
邊度搞隔離營，邊度就有示威
搞港中醫院連林鄭都變咗做勇武

香港人就高危，大陸人放落嚟就無事
不過講真，真香港人就唔會咁危險都去武漢啦！
繼續留喺武漢大叫厲害了我的國啦！

藍絲老母尋晚讚佢唔撚理武漢香港人

呢個時間仲要衝上去，黃極有限

應該連愛國愛黨嘅藍絲都唔想佢地番黎

人地大陸佬都識走落嚟 你班傻鳩仲返上去 抵撚死啦 咁撚愛國 反正都係武漢 順便去醫院做義工啦

哩d時勢上得去都係藍喇

又少2000張保皇鐵票

黃嘅點會仲上到去
有留意社會嘅12月已經收到風武漢出咗事

結論
留得喺上面都係非黃無分析盲信共產黨

調轉送幾隻警甴過去照顧佢哋囉

現時政策已經係居住喺湖北嘅中国人不准來港。
香港人住喺湖北唔派包機，係一視同仁

唔好講咩香港人高危，大陸人無視。係所有喺湖北嘅人形生物都高危，最好原地處決。

叫777早接又唔接
早封關又唔封

遲左做就全部岩既野都唔洗做嫁啦

一齊等死? 叫埋你係英國果2個仔番香港
同阿仔一齊出記招同埋好好戴罩啊記住

快撚的死囉班垃圾

咪一早封咗湖北個關囉，一直都無諗過要接，遲乜野？
港共個政策就係封鎖湖北，你可以話唔夠，但政府無矛盾到。班湖北香港人自己用方法出到湖北咪返到香港囉，個關無封呀。

特朗普：香港人你出豉油，我出雞，deal唔撚deal？

依家都未必有交啦
返得去就預咗有風險

屌 竟然第一次認同林鄭

我屌你老母啦 大陸人就比落嚟 自己香港人就有風險 屌 點解大陸人嘅風險就唔係風險

大陸人周圍走就OK

肥佬黎

係所有住喺湖北嘅人都有風險呀
話知佢中國人香港人，都唔比入境

香港人唔係由湖北黎嘅都可以周圍走

[black]政府係今次事件上唯一德政！[/black]